有冇人想換五月天演唱會門票

我買咗2張尾場680嘅企位
有冇人想換 想要坐位